如果打mma, 李小龍定Mcgregor?

邊個會贏？
bruce lee
mcgregor

竟然打和

bruce lee sure qin

push

早晨 繼續推

應該mcgregor如果唔係就edc。 因為李小龍係死左呢幾年都冇訓練

兩個既size差唔多 李小龍無得輸 要隻揪打贏李小龍真係唯有恰鳩佢身型同磅數 同身型無人夠佢打

有片， Bruce 贏

佢兩個邊個好打d我就唔知
但李小龍應該頂唔到我3拳

bruce lee做得好似

撐硬bruce lee